我開咗個post叫大家十一朝早去會展踢春袋；而家我唔覺得可行，除非...

原post：十一春袋係朝早時分 行動唔可以晏晝先開始

我提出喺十一儀式進行嘅同時喺會展外圍大戰，令場面變得極難睇，係極具象徵意義又可以踢中對家春袋嘅行動

而家我依然係咁諗，但係經過928晚嘅大搜捕，同埋929嘅大規模鎮壓
加上七一朝早唔夠人做嘢導致大量義士身陷險境嘅先例，令我覺得十一朝早嘅場面會極之危險，而人手唔夠嘅話更加會令到好多手足出事
所以我覺得自己有責任開依個post放棄返自己嘅建議

除非？
除非今日內見返612去添馬公園野餐，或者811晚號召第二日塞機場嘅聲勢
令到全香港不論和勇都決定背水一戰，萬人頭班車殺入灣仔，甚至今晚已經出定港島
否則，唔夠人數下行動只會招致失敗，令勇武手足喺黑警戒嚴狀態下犧牲

.

姐係齊齊較鬧鐘
聽朝一早起身大賀！

推

根本唔會夠人
上次七一，朝早7-8點:
金鐘通宵幾百人 狗封晒路去唔到灣仔
灣仔戒晒嚴，有長毛帶隊，但得2 3百人
係中午開始金鐘先多返手足

聽朝灣仔見。

會展直頭係狗屋。。。

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

今日已經圍哂水馬, 又有哂popo係會展入面, 邊有得玩

老老實實 會展一定重兵 d力留黎將六支花開得燦爛d仲好

會展佈滿曬水馬, 圍lun住曬成個會展咁滯, 有狗守住唔俾入